（求指示）去到曼谷有咩好去處？

對寺廟、shopping 無咩興趣
食、玩、nightclub
有無旅遊達人教我小弟please

Silom Soi 4必去

Red Sky Bar

其他唔係好清楚 食個方面可以比啲建議
Suhring
Gaggan
Sushi Ichizu
Issaya Siamese Club
Nahm
Ruenton Coffeeshop 雞飯
Sri Trat 泰菜
Provence 船麵
水門雞飯後面 船麵
Pee Aor Tom Yum Goong 冬蔭功龍蝦麵
Peace Oriental House 抹茶甜品

我個list有過50間餐廳 唔會講得曬

唔該哂！如果日頭呢？

Thank you!!!

Lm

上次去有個室內卡丁車場，好似話係亞洲室內最大
叫Easykart

JJ Market
美功+水上市場
Safari World
Cafe

夜晚就去RCA d clubs

Thanks!!
RCA?sorry唔係好熟呀我

你上的士同司機講佢會明
RCA係集中左幾間clubs嘅夜蒲地方

我以為上面個Silom Soi 4係夜蒲熱點

Royal City Avenue;)

個個係gay bar熱點

巴打有無推介邊間食buffet水準高d呀?

記得去口爆場 唔駛1000b就爆到條女成口都係

文華東方
St. Regis 就食 Weekend Brunch

Nana plaza

另外重有無其他高級嘅餐廳介紹下?感激巴打

List入面頭5間都屬於高級啲 可以參考
另外比多5間
Water Library
Gaa
Upstairs Mikkeller
Bo Lan
House on Sathorn

唔該哂爸打 我search下先

中伏 soi 4 silom都無野好睇，普通酒吧區同日本元宿區翻版黎